 no libraras ayudar besos gracias
 puede entender misma solidaridad pide pv sanidad pv cuanto fiscalidad rioja pierde siempre
 desgraciadamente paro espana sigue creciendo madrid va mejorando cotizantes desempleados menos
 protocolo iu supone aportar parte salario no renunciar seguro vida accidente prestacion social complementaria
 tapado leido licenciado historia contemporanea master integracion europea viva ironia
 recien llegada madrid fin casitaa frio no quiero imaginar hara sierra noche
 buen articulo ld arrimar hombro asociacion ayuda victimas borde cierre
 menudo break blanco logrado delpotro vamos sufrir final hinchas argentinos descentran rafa
 hoy abordaremos gestion privada hospitales publicos ganamos ciudadanos perdemos
 sector lujo cierra ejercicio beneficios sufre crisis pues
 corrillo rajoy ministros cabeza no hablado nadie sorpresas razonablemente previsible
 agrada coincidir amigo mechor denuncia tecnicas mafiosas euskadi
 vez dijo amigo hace dano puede no quiere razon seguire aqui esas personas quereis
 si bono podia haber convocado ultima diputacion permanente congreso lunes noche solo hecho
 rt periodicos falta calor sudor humanidad gran entrevista periodismo via
 insomne aqui presunto puente recorte familia real
 ahora dicen regalan cam banco sabadell cargo fondo garantia olvidan frob financiado fondos publicos
 cambio conversacion deficit crecimiento
 termina cumbre marsella rajoy ofrece compromiso deficit exige capacidad decision espana
 despues d comprometerlo conversaciones internacionales quiero saber va rajoy recortar m d euros deficit
 intentando llegar pacto virus depongan armas actitud inmunidad cambio inmunidad
 cameron rechaza reformar tratado lisboa acuerdo limitara paises europeos
 zapatero dice rajoy comprendido perfectamente no calado idea veto solo fondo rescate europeo
 suerte fea guapa desea tipicasfrasesdeabuela
 animo ojo
 dos cosas pura ficcion si no color
 grande querido estudiantes agriando aun fin d semana horribilis madridismo
 rajoy pido mayor esfuerzo legislatura no va menos facil explicar
 dos nombramientos rajoy mano dura guante plata posada dara bien talla guino castilla leon
 metro sevilla banda sonora navidena hace amena espera no crisis cuanto cuesta deberia suprimirse
 gran foto fatima culpa culpa gran culpa
 no pudimos aprovechar gol inicial sacaron provecho segundo tiempo jugador
 hoy constituyen cortes d decima legislatura ademas escucharemos reaccion abogado urdangarin losdesayunosdetve
 si pro pasan ls anos da igual indignan dl palco estomago agradecido
 aunque cayera igual volveria especial navideno tcms
 chollo casas venden precio hipoteca si referencia supusiera precio barato
 dicen madruga dios ayuda creo mentira jajajajaja
 ahora entiendo gusto no gusto humanos malinterpretamos senales sexuales asi
 verdad preferiria creyente esceptico tener fe incredulidad demasiado analitico estoesloquehay
 bigotes no va declarar solo dicho nunca regalado trajes camps costa campos betoret juiciocamps siento anterior
 amaiur hora d reuna mesa psoe desmarca pp defiende grupo anticipo d vendra
 grupo parlamentario legislatura discrepo exclusion reparto diputado leal raso
 amaiur da version errekondo amaiur decision sido exclusivamente politica base fragil
 bancos financian bce compran bonos proporcionan no parece mal fortalecen credito economia real
 nueva version pensamiento marxista groucho marx si no gusta informe juridico
 realmente politicos temo no politicos usan redes sociales creer ellas jornadaucjcsep
 exagerada venga ire si no importa llevare solo forro elprimernaufragio ando mal espalda
 urdangarin no pillado sorpresa casa real trato poner asuntos orden
 habil callejon merece gol madrid no merece ir ganando dos
 afectados huelga pilotos iberia podran reclamar devolucion billete segun fuci
 menos mal k ayer vimos futbol serio d hoy d broma
 urdangarin gano concurso vispera presentara diria helenio herrera ganar partido bajarse autobus
 importa espana recupere espacio tras crisis invertidura
 rajoy anuncia decreto ley prorroga presupuestaria actualizacion pensiones investidura
 reforma laboral recibira ideas sindicatos enero aprobara decreto marzo investidura
 discursorajoy bien explicado apenas insinuado conclusion idus marzo no sabremos
 rubalcaba calcula rajoy anunciado millones euros rebajas fiscales ingresos pregunta investidura
 gustaria pp tener rubal enfrente anos siendo rehen pasado psoe loco si no renueva
 perdona respeta solo pide no llame matrimonio no mater
 ahora parece probable gran acuerdo politico cuatro pactos ofrecieron no malogre buenas intenciones
 erkoreka pide rajoy politica penitenciaria contribuya normalizar situacion presos investidura
 vives congreso creo no hijos dicen si
 rajoy dice cjo europ dia palo palo creo verdad gustado zanahoria
 pnv pide rajoy politica penitenciaria flexible eta
 padre angel sigue debate investidura tribuna invitados ayer no vimos
 antiguedad rajoy si quiere pasar historia estadista decir voto amaiur incomodo mira
 antiguedad fiel nombre conflicto politico presos derecho decidir aseado correcto batasuna antano
 rajoy antiguedad usted no debo absolutamente aplausos cerrados escanos pp bien dicen diputados
 rajoy inaki antiguedad amaiur usted no debo
 zp salga congreso tras investidura rajoy recogera papeles moncloa noche dormira nueva casa
 rajoy amaiur tema serio vida derechos hum cumplire ley pido perseverante eta disuelva
 ultimas palabras investidurarajoy zapatero acerto equivoco sido presidente gobierno asi vere siempre
 disculpas errores cosas prisas
 moputo johannsburgo fumigacion no ddt despegar riesgos zero malaria
 impulsa impuesto d x receta evitar abusos emite ls recetas ls propios pacientes gene ics justos x pecadores
 tampoco aspiraba ello jajaja
 ff ministrables no pegado ojo no reciben llamada mariano queda pedrea scr
 creo mejor puesto adm director general paradores no entiendo quieren ministros gordo caera
 narbona no todavia debate liderazgo sino proyecto politico dice muchopsoeporhacer
 sabemos aqui muestro podian haberlo sido
 preguntamos tb equipo guindos montoro banez idoneo sacar espana d crisis capaz
 estepona lleva juzgados irregularidades detectadas subvenciones
 texto integro manifiesto si alli replica psoe hacer lidera carme chacon
 problema psoe x hacer queremos manana no ayer si queda x hacer refocalicemos
 quede claro dejen hacer demagogia
 iberocio claro si extremenos copa davis lastima qestoy badajoz si no acercaba tocarla
 no asusta rabano horas esfuerza hoy trabajo sentirse privilegiado si no llego pedire ayuda
 no concede santamaria importancia reduccion numero mujeres ministras trabajo no distincion generos
 dada aversion ruedas prensa rajoy santamaria va tener gran presencia fijar posicion gobierno
 arenas trama ere pone duda ayudas legales prejubilados buena fe
 expectacion posibilidad autocritica discurso rey equivalente ministros sorpresa gobierno rajoy
 off deseo gran noche urgente no distraiga importante feliz navidad
 cansado esperar papa noel ver si daba vuelta trineo voy dormir feliz navidad followercetes
 no aun orbyt menudo fallo conazo dia em pedro geranium cheers
 luis guindos confirma espana volvera entrar recesion prefiero verdad dura mientan brotesverdes
 momentos crisis solo imaginacion importante conocimiento albert einstein
 ayuda tener ahi casa je enfadao conmigo motius programa dia dice pase
 hombre contradiccion decir piensa hacer odia discutir ama amar odia navidad
 parece rey gana dinero parece no no quiere decir deberian ganar
 gobierno acaba anunciar sindicatos congela salario minimo coherente congelacion funcionarios
 siento curiosidad saber criterio decidio sueldo adecuado rey calcula
 escuelas somalies reabren escombros
 periodismo indiscreciones verdad periodismo no pasar windows comunicado oficial
 no sabia manusanchez andaba aqui pone interesante
 subida impuestos anunciada gobierno pretende recaudar millones euros ano viene
 responsabilidades penales despilfarro debatira anteproyecto ley estabilidad presupuestaria
 cierra soraya menos pidiendo perdon recordando heredan marron van dar cara actuar decir verdad
 viendo especial beyonce mejor acustico vegas
 preguntamos ano mejor peor familias espanolas
 rubalcaba chacon mimitos verse vez caras via
 buen comienzo ano bloqueados cuatro sectarios extrema derecha creian posesion verdad
 ministro hacienda cristobal montoro anuncia gobierno tomara medidas urgentes deficit semana via
 ultima cosa dormir hoy medico hecho radiografia enseno jajajajaja
 sueno manana descansar
 encanta gente no quieren irse live on
 tercer trolldeldia ingenuos creen periodistas cobramos don rodrigo rato
 pequena adoraba madrid tranquila no pega si quieres si no no pasa na
 buen dato romney carca iowa suelo republicano moderado washington lanzaria economia
 oido corte ingles manana ipad estan agotados traido pocos luego crisis no
 queridosreyesmagos hecho pedazo carbon no quiero gracias
 cartaalosreyesmagos chacon quiere recuperar origenes pueblo padre olula rio si queda
 hoy apetece tranquilo pasar desapercibido voy darme vueltecilla cabalgata reyes
 no jefe prensa morenes no jaja
 columna d manana segundo asalto medidas antipaticas simpaticas acabo juerga autonomica
 francas valorara rajoy no comparecera mes febrero economia procesal
 ssh creo viendo reyes hacen llevan palanquetas sacos vacios espera estan llevandose cuberteria
 editorial nyt reforma fuerzas armadas us tras recortes
 pelicula historia camello llora estilo
 diciendo rebelion arabe genuina precedida largas luchas no debeis menospreciar vicaria menos condenar
 mejor subir irpf iva ahoraandalucia
 espanoles andaluces nunca perdonado no hecho ahoraandalucia
 si psoe andalucia campo batalla interna pp motor cambio
 videoclub salta red empujado estrecha conexion televisor internet
 seguidores vertigo responsabilidad gracias critican dicen psoe dicen pp
 mayoria espanoles apoya recortes rechaza subida impuestos palabrasqueduelen
 bueno planeta creativo dejo hoy manana ir pronto atasco llegar salu2
 encuesta pais dice aventaja puntos psoe juntospodemos
 andalucia imparable
 policia nacional detiene empresario acusado detenciones ilegales violacion robos tenencia ilicita armas
 gobierno rajoy sube pensiones psoe recorta menos paro ahoraandalucia
 hablando perros parece cama comprado madre perros madrid anda jajjaja
 valencia formula hacer prueba mill x anos no hacerla mill x anos alguien deberia pagar x firmar contratos
 semana siguiente mismo asambleas comarcales despues congreso federal asi cambios logicos hace anos
 pues jugemos hoy barca semana viene vuelve canear esperemos no aupa karim
 importante viaje ahmadineyad america latina paises no visitado
 ministro interior confirma extrana cita zapatero normal
 psoe creador situacion vivimos comienza diciendo dejo piel luchando crisis
 montoro situacion politica ponga luces largas salir crisis congreso
 bigotes r barbera aunque no da tampoco jode voy comprar bolso ultima coleccion juiciocamps
 viendo movida
 dorado cgpj elogia eleccion justicia frente equipo tremendamente desleal caamano
 supuesto no creo negarse malgastar dinero equivocarse
 vanal diria tweet no dice cambio dice darling viaanal
 renovacion psoe problema cambio intelectual no generacional rubalcaba via
 confirma rebaja raiting francia italia espera espana reciba llamada correspondiente solo alemania aa
 favor controlemos rtonterias gracias
 denuncia vulneracion legalidad internacional persecucion genocidio tsupremo
 asombra extraordinario poder envidia pais ignoran mal acaba siendo propio
 guindos propone controlar autonomias montoro matiza extranaba
 marzo no jugamos jugamos elcambioandaluz
 marzo elegimos inmovilismo renovacion esperanza elcambioandaluz
 no gustaria ver crecer hijo verle desesperanzado vida trabajar ahora
 angel luna azote corrupcion pp valencia explica apoya rbcb
 formas ajustar incluso millones desmantelar bienestar
 leyendo libro montana rusa pone interesante viene abajo vuelta empezar
 viaje helicoptero campana recuerdo gritando motores senalando suelo parador hice
 ahora multiplica corrupcion politica concluyamos fraga nunca enriquecio ninguno cargos
 hija fraga abc quot muerto tranquilo
 mitad diputados ap abstuvo voto constitucion fraga voto favor
 ver si gusta nueva cabecera encanta hoy losdesayunosdetve ministro soria hablamos energia paro fraga etc
 preguntamos estan convenciendo estan decepcionando primeras semanas d rajoy
 concurso gran bulevar estepona cerca
 hoy dia presenta movido empieza juez banquillo caso gurtel justicia
 unico dirime hoy ts si juez debe respetar ley decir si puede delinquir perseguir delitos
 dice presentara si llega convencimiento opciones anulan malas partido
 diccionariomujerespanol jamas enamoraria companero trabajo tio enfrente hace hora vuelvo loca
 partido mayorias intergeneracional jovenes clave si perdiendo apoyo mayores massocialismo
 buena intervencion d parlament defendiendo enmienda l subida d impuestos clases medias d pepevergencia
 long day photo sessions dia largo sesiones fotos
 puede heroe triunfa sucumbe jamas abandona combate tomas carlyle
 montoro propone responsabilidad penal futuro incumplir deficit decir no comprar gasas hospital so pena carcel
 guardia finanzas italiana rebaja calificacion standard poors
 no entienden pq corro maravilloso video pasado locos corren via
 pasara garzon culpable inocente debatimos
 parece bochornoso hacer rts comentarios positivos tan facil caer tentacion je je
 buenas noches followercetes ultima vez
 si no quereis enterar lamentado muerte huelga d hambre disidente cubano defendido respeto ddhh
 soraya corrige montoro cumplira
 imagenes batasunos utilizan tamborrada presos etarras
 misa muestra ausencia transicion democratica aconfesionalidad memoria republicana antifranquista
 malos gestores publicos no deberian irse rositas esperamos concreciones gobierno
 willy toledo lamenta muerte disidente cubano exige liberacion lis presos politicos noticiasimposibles
 chacon gana terreno psoe derechos empleadas hogar mansion pirata digital
 bien aupa nadal lleva duelo espanol feliciano lopez planta cuartos final abiertodeaustralia
 bueno twitteros voy hijos dar vuelta quitar importancia marca pq pasa menudo equipos abrazo
 consejosnyc unico bueno ir ver the book of mormon descubrir nuevo
 hora verdad evitar quiebra consecuencias greek bondholders draw line in the sand financialtimes
 no sabes perdiste no puder ver apologia garzon informe semanal tele dicen
 lado diga vestuario dividido existe alguna fractura miente existe gran grupo gran union pese
 ahora entrega premios internacionales periodismo em no podre atenderos superpromo hablad
 buenas noches amigos enemigos
 islandia juicio responsables crisis negativa pago deuda elaboracion nueva constitucion camino
 profesional gane euros cataluna paga irpf ademas impuesto patrimonio extrana pidan traslado madrid
 ministro tratado conciliar no vengo poner manifiesto posibles matices zanja extorsion no denomina tal
 no ningun informe indique eta vaya actuar coinciden m interior cjero vasco recuerdan no desaparecido
 guindos reitera compromiso gobierno cumplimento deficit repite varias veces momentos
 voy retirar twitter gracias seguirme querer saber vida gracias pregunta doy baja
 entiendo ipad sexy chollo opcion no digamos nunca ano em
 perdon quise decir foto verdad
 rajoy fmi previsiones discutibles reafirma hacer deberes
 invertido aprovechable no producido inicio establecimiento actividad ayto reclama devolucion
 putada despertarte hoy queria daros buenos dias celebrando devolucion independencia poder judicial
 b dias felicidades mirandes proeza entrar semifinales copa tras eliminar espanyol abrazo mirandeses
 gallardon anuncia especie copago judicial eleva cuantia tasas evitar exceso litigiosidadURL
 si gallardon mismo siempre no perdido facultades temo replica va destrozar villarubia qseprepare
 aborto defiendo derecho abortar
 camps no culpable temia
 unica obligacion no remedio acatar no comparto justicia reves juzga garzon exculpa camps
 madrid superior barca campo honra queda comida moral comida no
 berlin esperando llegada rajoy cancilleria reunirse merkel frio
 alegra club recurra segunda tarjeta amarilla pesar no paren revolcarse toco buen dia senorUSUARIO
 gracias descubrir docebalasdecanon episodio tan lamentable guerra africa gran libro
 supremo rechaza abrir cuarta causa garzon instruccion operacion nova
 consejera aguayo contradice grinan afirmo ayer respecto deficit dando razon grinanmiente
 claro luego explico dio dato dado rajoy puerta cerrada locos
 recetas paro mitad dirigentes nngg pp gandia trabaja ayuntamiento
 pido disculpas dias apenas tiempo tuitear contestar personalmente aunque si leido tuits
 twitter censurara segun cultura cada pais vamos espana podemos tranquilos
 garcia concha dirigira instituto cervantes deslucido tras fiasco vargas llosa aun asi merecido
 bravo murray rompe djoko puede empatar aqui partido todavia alegro haberme equivocado
 visita intervencion amable trata devolver estabilidad montoro iran tecnicos autonomias
 domingo pongo siguiente vais faltar imprescindibles
 frio precioso si dejado alma subir castillo heidelberg
 presidente lugo supera cancer lula todavia lucha tierna imagen
 buen botijo hace buen agua buen boligrafo no hace buena prosa
 interesantes claves da pais interaccion roures barroso campana chacon prisa preocupa pierda rubalcaba
 libertad mal negocio epilogo eperiodico twittercensura
 quehagoconmidinero ojala contagiosa lucidez jose luis sampedro denunciando estrategia miedo salvados
 rajoy acaba negar comision apremiado presentar presupuestos barroso preguntado respecto eludido responder
 psoe extremadura formaba parte candidatura olimpica pp acabo prioridad ave vuelos energias
 grados dijo miedo buenos dias
 inspiracion probablemente deseo hacer curiosidad miedo no saberlo hacer
 jajajajja confundido jopee unica mujer vida
 reconocer respuesta jorge fernandez amaiur sido contundente deberia caer cara verguenza
 urkullu no va posible gobierno pp hable eta tiempo cese definitivo si hizo tregua
 grinan da paso apuesta chacon policia saldra cie hambre acecha grecia
 fernandez diaz interior habla d nuevo tiempo n lucha antiterrorista aunq desconfia d eta pide prudencia d fuerzas politicas
 vi pense hacen hijos socialistas aqui no asambleas via
 mientras presentado dia hoy propuestas gobierno grinan presentado elcambioandaluz
 tribu peruana aislada establece contacto mundo moderno via
 stoy casa fiebre perdon desatinos mejorate aunque frio hace mejor calentito casa abrazos
 pere navarro director dgt reducido numero muertos carretera no digo rajoy gobernarian mejores
 morenes veo dado ruedas prensa hoy bruselas chacon anos
 guindos anunciara hoy criterios gobierno corporativo espero acaben mangancia politicos cobran cajas
 expectacion torno lehendakari llega mudo congresopsoe
 empiecen recortar sueldos directivos banca final van dar pena ayudemos directivos telemaraton
 guindos acaba limitar sueldos cajas intervenidas ayudas cobraran menos buenamedida
 jugando batallitas jose javi nordistas atlanta tope malditos yankees
 modesta siento messi esquivando patadas pepe chacon pillada camara crack
 si marciano escucha discurso despedida zp pensara echan companeros si mesias amor propio
 zp dice asumido derrota diferencia no buscamos culpables dice
 ovacion larga auditorio sido zapatero apostado no volver ver muerte manos terror eta
 independientes zp aparato primer analisis congreso psoe suspicacia cascos azules
 cuanto aplauden zapatero mismos ponian escurrir luego iran karaoke sevillano cantar eu pego
 hombre maquina inventar suenos lugar dedicarse creo despertador buenos dias
 supone psoe siempre vota aparato teoria beneficia chacon andalucia catalunya aparato
 feflexion rafa legal hacia pagar menos impuestos si luego escandalo no rafa sino pudiera hacer
 recomendacle lucia mendez tolstoi menos powerpoint
 odio sectarismo no sectario sectarios ja ja ja microfono aguanta
 parte mensaje rubalcaba complicada quiere ejecutiva federal fuerte mensaje unico no
 si chacon gana urgente aprenda diferencia hablar impetu chillar
 no aplauden decidiran
 horrible si comprendo gente espana pendiente cosa interesa siria
 van aparte rubalcaba chacon nien correido
 rt encanta aguirre gomez tiemblo alumnos usted profesor pobrecillos
 perdon formas buenas noches alegre consciente
 zarrias nueva ejecutiva nacional psoe palabras
 nueva ejecutiva psoe aparato aparato aparato fiel ganador demostrando integracion imposible saco caliente
 ejemplares pais bajo brazo delegados psoe ayer empataban publico
 casa real argumentan papel actuacion rey estan consolidados historia cierto consolidadisimo
 principal reto psoe d rubalcaba no cerrar fractura interna sino curar fractura sociedad espanola
 ultimamente vida ensenado no puede decir nunca jamas siempre desafie expresion equivoque
 hombre mayor
 obama entrevista tv dice cree israel no decidido si atacara no iran hace dias secretario defensa apoyaba contrario
 no si permitir saquen imagen meto burofax
 alemania bric mayor socio comercial alemania china no fancia
 pido paciencia no escribe twitter nadie solo imposible lea gracias comprension
 vicepresidenta secretario general ata mente todas inquietudes leyemprendedoresclm
 carga agencia seguridad social prevista anuncia nueva ley regularla
 tarde reconocimiento fraga congreso cargo pte posada no nombre camara iu anuncia no
 si buscas diccionario matrimonio union hombre mujer qse casen qno llamen matrimonio boda
 arenasyaestaba hizo participe pacto antiterrorista despues salto torera
 rajoy asegura reforma laboral aprobara viernes amplia profunda despues agentes sociales no acordado
 duran deja claro entiendo presidente no puede decir no va cumplir pido busque flexibilidad
 no duro diputado orgulloso discurso xd nivelon
 criticas cayo elogios
 tiempos trabajar montanas papel
 rajoy aclimata dice no dogmatico deficit sectario muestra paternalista grupo mixto
 agradezco no llame tonto acritud
 noche compitiendo futbol once menos cuarto tertulia tranquila radio nacional
 leer sobrevalorado besos malaga practicado
 bueno juzgaran mismo criticaran elige segunda opcion
 hoy pleno tarde intervencion comision igualdad portavoz
 abrazo hoy gran valiente eta no quito vida dignidad
 wert cita libros exc decir editorial no puedan desmentirle vez lee texto revolucion sovietica
 garzon condenado juez urgangarin investigado camps absuelto viva justicia espanola viva honduras diria trillo
 viendo panorama tema garzon asunto cuitas judiciales psoe defiende pq logico
 envalentonamiento extremo centro lleva respaldar linchamiento garzon argumentos democraticos
 sales sales zapatero ofrece consejo experiencia lucha crisis
 defienden garzon pretenden saltarase ley editorial pais recomendable lectura
 pesar gripazo hoy hormiguero espero no repercuta actuacion
 larrgo dia empezo media manana aun resiste dejar d ofrecer noticias cuantas cosas contar manana
 razones garzon recurrir sentencia falta verdad
 comision reguladora nuclear eeuu aprueba x vez licencias construccion reactores haran planta nuclear d georgia
 dispuestos comprar contenidos pago baratos gran desconocimiento oferta existente
 puerta dimensional calma preocupa lugar entrar alguien salga
 detalle inquietante conformacion multidimensional lado aldebaran
 compatibilizar cobro desempleo trabajo barato novedad demandaban hace tiempo interesante ver impacto
 subvencionar contratacion barata tiempo parcial d jovenes d anos espero medida d urgencia no modelo d creacion d empleo
 dicen supremo dividido asunto memoria historica garzon si condena no x unanimidad escuchas
 leo dl reforma laboral apoya idea fuerza reducir fuerza sindical fijacion condiciones d trabajo
 mejor si no hagas apuestas no puedas ganar sabes nunca conseguiras portada haga llorar arcadi
 soledad haces pensar siempre soledad gallego garzon justicia cualquier precio via
 memoria grandes dejo ayer whitney houston
 aman espanoles cada dice enamorado d coche solo ganan italianos
 claves gobiernodelcambio dialogo reformas austeridad menos educacion sanidad servicios sociales
 da miedo grita defender garzon justicia calle tremendo
 gobierno aprueba cosas favor normal empenan decirnos aprobado b
 gobierno presenta reforma laboral agentes sociales
 b dias parlamento griego aprueba ajustes posibilitan nuevo plan ayuda millones arden calles atenas
 no favor primarias enmienda henriquez titulo personal dijo asi dicho hoy preguntas periodistas
 disimular persecucion basta haberlo eliminado vez aclarado
 solo prestan felicidad usureros
 anecdotas borges debo raul iturria vasco ministro uruguayo interior lacalle defensa sanguinetti
 simple no claro opinion si
 quemiedo rescaten
 no momentos ilustrativo ver espana pelicula dama d hierro
 pais tan preocupado moralidad no parece raro favorito santo rum
 psoe votara si reforma sistema financiero gob enestosiseentienden
 psoe sigue apooyar oficialmente movidas sindicales hace oficiosamernte
 dejalo veces no pasa
 rt agencian agencias avance portada diario miercoles febrero
 enough today modernidad no victorias derrotas sino necesidad permanente superacion anonimo manana
 hoy dia internacional nino cancer
 pp no aceptara eliminacion humanismo cristiano ideario via
 socios privados limasa aceptan reducir beneficios evitar huelga basura
 concepto democracia tomas gomez ver cada vez menos votos debemos calle gente
 redaccion simulada aprender periodismo via
 rajoy recibe rubalcaba moncloa despues discrepar congreso reforma laboral
 leo diario pp renunciado modificar ley aborto si aceptado informacion padres adolescentes
 cameron intentado equilibrio pragmatismo juntos fuertes emocion casa comun viva adaptable
 fuengirola concejal antonio castillo dejo grupo pasar concejal no adscrito ve moda
 mou pisa freno no buscamos records aliron pasillos camp nou solo ganar proximo partido
 discursos aburridos titulares comienzo espero resuelva tarde discurso arranca
 alfonso alonso dice no haga caso discurso miedo poruqe no miedo puedan tener millones parados
 cosas muere enrique sierra mismo dia yurena presenta nuevo disco salvame
 dios llevo tele aun no escrito ningun tweet pasa doctor
 hahahshahshshaha primer deber asegurarse retiro dorado
 decir madrid mejor educacion publica espana portavoz psoe dedica demagogia barata n congreso
 barco jack gemela nostalgia clima buenas noches followercetes
 facil hacer reformas casa vacia millones personas
 excelente tomar decisiones capitales situaciones incertidumbre unknown unknowns
 gran victoria real madrid baloncesto frente barcelona final copa rey halamadrid
 proclamas antipp anticapitalistas anticlericales premiosgoya espana encara nuevo amanecer ve claro
 barca valencia
 barca valencia
 barca valencia mejor partido portero valencia alves
 hahahahahahahahahaha nominados mejor actor hombres machismoenlosgoya goyas2012
 reforma feroz da patada puerta abrio gobierno zapatero despido libre degradacion empleo dictadura patronal
 parece estupendo premio recibido documental persecucion juez garzon enhorabuena
 consenso cosmopolita frente fallos derechos libertades tecnologia politica globalizacion
 encuesta cachonda web dl ves justo subamos impuestos mantener calidad d educacion sanidad
 buena frase llega semana tarde controlar excesos no excedernos control via
 enemigo no pensamos irnos laponia quedamos aqui defender derechos
 adelante exclusiva tuitera fernando martin pierde batalla legal jove compra fadesa
 llama regeneracion andalucia frente corrupcion sectarismo elcambioandaluz
 cansinismo gracias idas venidas dice quiza alguno casualidad acerque uff
 ahora saliendo jugar ojala termine partido lleguen noticias estan mejor no fallecidos
 cuentan intereconomia abierto telediario tuits supongo blog daria documental hora
 turistas espanoles rescatados colombia encallar velero viajaban
 trabajando normalidad congreso debe ver sarao autobombo organizo bono ano pasado
 justicia eleva marlaska vez k expulsa garzon relevante jornada
 no solidarizado ustedes respondame favor
 actor gustaria haber sido
 humor trolldeldia senores no distinguen dueno diario columnista haztefan
 no acuerdo usted dice pelearia usted pudiera decirlo voltaire
 carlos rojas candidato granada cambio necesario elegimos forma gobernar elcambioandaluz
 no puedo acuerdo contigo ultimamente vale pais
 mandas besito abuela hospital necesita mimos besazo enorme
 camaras armas destruccion masiva si curramos intereconomia aun jajajaja
 hahahshahshshaha urdangarin asegura comio solomillo irun repente cincuenta millones banco
 tesoro avala banca vaya subasta bce compre dinero pueda comprar deuda paga bingo
 hoy no vamos quejar arbitro
 broma bien ahora m quiero ir cama ponerm pijama lavarm dientes no gracia quieromimaleta
 minutos wikileaks promete liarla parda aa
 pimentel recuerda psoe cambiado opinion dias despido reforma zapatero
 publicidad continuara cayendo mediados solo audiovisual internet nuevos medios resisten
 rato cuentas dedicas si encuentro casual vuelvo bilbao vida nomada
 muerte hace pasar cocainomana angeles santa houston virgen martir
 mejor metodo educacion felicidad sufrir vida suficiente no voy ayudar
 alarmas economicas receta desesperada analisis blog
 guau informe gobierno corporativo d san remuneracion consjeros euros40 millones retribucion fija millones variable
 prisa vocento coinciden presentar resultados ajustados planos costes portugal reestructuracion
 londres desaloja vez
 fernandez hariamos mal favor ilegalizando ahora amaiur bildu via
 hemeroteca opinaba pp legalizar bildu hace menos ano
 afloja anticiclon partir manana esperamos precipitaciones debiles intermitentes domingo recorrean peninsula
 tras dicho x vicepresidenta espero ansioso plan rentabilizar patrimonio inmobiliario inutilizado x administraciones si no
 pobre hacemos colectaa fundador megaupload pide tribunal euros mensuales vivir via
 pobreza intolerable mundo abundancia kofi annan ex secretario general onu
 hoy enemigo manifestaciones estudiantes solo vimos jovenes reivindican educacion publica futuro
 rajoy deficit bajaremos podamos compatibiizar politicas aquellas sirvan creacion empleo
 cumplen anos cintas casette muerto inventor geyperman cosas convierten antiguedades glups
 voy comer liais jajaja
 espero pp mande mierda rt amaiur pide datos policias guardias civiles pais vasco
 dice navarro venezuela mayor pluralidad ideologica medios espana extension medios izquierdas limitada
 amantes hemeroteca pp opuso reforma laboral responsabilidad no apoyo huelga general
 sondeo ceo generalitat ciu volveria ganar psc no recupera pp revalida mejor resultado erc remonta laporta escanos
 movil off descansar poquito si posible luego
 rajoy hemeroteca no llevan bien hace solo mes objetivo espana va cumplir objetivo
 estoyreventao buenas noches
 entonces si ahora escribo minusculas responderias minusculas fastidiar jajaja
 rajoy tiro piscina deficit convencido agua merkel dejara hacer veremos
 ahora si luego jajaja lio no termino twitteroff
 vilajoana ciu reclama expresamente rajoy flexibilice recorte mill autonomias pide inversion
 broma
 victoria ajustada romney gana ohio vence impuesto x solo votos papeletas escrutadas
 psoe acusa gallardon imponer aborto moral ultra ministro asegura defender derecho mujeres maternidad
 denuncia madrid ven obligados realizar desmesurado num detenciones inmigrantes
 hahahahahahahahah leo rtve niega auditada gobierno pp imagino no puede cierto
 ahora habla rosa10 comienza pidiendo seriedad debate ahora explica juicio negativo propuesta pp votaremos
 pp podria lograr mayoria absoluta andalucia cis no moja da pp psoe iu absoluta
 encima grinan valoracion pasa todas encuestas elcambioandaluz
 aurrera athletic golazo llorente vamos victoria manchester no empezar descanso
 clasificacion internacional enfermedades desconoce leyenda sindrome post aborto sociologia violencia estructural
 comisiones obreras aprueba unanimidad convocatoria huelga general reforma laboral marzo
 convocada huelga general tal adelante ayer parece justificada
 faena gorda
 ah gracias escandaloso comentario pais profunda garganta laporta
 codigo barras
 saudi rusos veto responsable continuacion violencia rusia protegemos assad
 partidazo bilbao united felicidades
 hahahshahshshaha si no terminado revisa libro texto tuit si bebes no tuitees
 pesar buen partido betis madrid momento
 acto ccoo ugt caen bofetones panes pp gobierno hablan victimas insultan barbaridad
 dos sindicalistas paran tienda ropa manifestacion tras gritar anticapitalistas paradojassindicales
 personas manifestado hoy madrid convocados sindicatos segun calculos policiales
 verdad seguro carlos discute tb auswitch tampoco
 volviendo casa contento despues victoria racing sensaciones partido
 no hablando corrupcion generalizada aunque pp intenta desprestigiar toda junta andalucia debatertva
 ayer colgue blog tribunas dl fin d semana economista pacto cojo fiscal abc macro dl pp
 diputados pp jalean montoro entusiasmo pide psoe haga alguna propuesta positiva hacian
 rubalcaba proponer recortar denfensa hizo merkel no paso congreso
 buen gobernante deroga leyes normas reglamentos no aprueba congreso fullyagree
 tras rato twitter conseguido entren ganas ver anuncio loewe afortunadamente creo sabre reprimirme
 estratega sarkozy dice ganara candidato europa fronteras va tener destruirse gane
 van rompuy cogio toro huevos rajoy dicho mil veces cogerlo cuernos toro punto dar cornas
 tras desmantelamiento barranquilas pasaron historia
 juego seguir mismo cambiar cosas votapp vota
 nueva subasta bonos obligaciones segun estimaciones dl tesoro importe minimo previsto millones maximo millones
 finalmente solo herido leve espero reponga pronto
 rt ajuste cuentas albert castillon albert castillon videoblog viernes
 psoe rechaza cualq formula copago tb funcion renta vamos ir cada declaracion mano trini jnez
 vicepresidenta asegura copago sanitario abordado encima mesa consejo ministros
 podriamos obligar politicos trabajar vacaciones quieren hacer cataluna
 gobierno suprimira empresas publicas consejeros trabajadores plantilla via
 perdona senor raul
 apoyo isofoton medita trasladar inversion ee uu si no recibe apoyo junta
 queda bateria vais ver ir desapareciendo no responda nadie luego gracias cargador volvere
 caravana elcambioandaluz marta servidora conduce
 rajoy dice no acuerdo copago politicamente
 todas medidas iran encaminadas reducir paro elcambioandaluz
 bueno t5 haga programas debate politico mucha audiencia aunque tal vez deba ajustar formato invitados elgrandebate
 cuantos desahucios impedido iu siempre ataca iglesia
 encuesta ep da mayoria absoluta pp andalucia no veo tan claro semana intensa decidiran miles votos
 felipe defiende garzon si sido novedoso
 si proximo domingo horas grinan desaparecido mapa polit d andaluc xd hito duda
 hace anos firmaba cadiz primera constitucion firmo plena guerra ciudad asediada franceses
 periodistas britanicos nicholas davies retenidos milicia misrata libia sospechosos espionaje liberados
 conforme iu gana confianza andalucia pp baja diputados
 entomologo no importaria cuestion alguien pregunto senor x si quiere tomar cafe
 infantil vs infantilismo ojala mundo recuperara vez mirada corazon nino
 javier arenas anuncia si mayoria suficiente gobernar hara andaluces procurando no utilizar mayoria
 espana queda minoria ue defender ayudas pesca
 h entrev jordi pujol gabinete sentencia yerno tous vale jurado
 amp iquest disminuir consecuencias accidentes moto via
 resumen alegaciones plan calidad aire madrid
 romney gana ampliamente illinois unico capaz derrotar obama
 francisco camps telva bagaje impresionante ninguna duda
 jaume matas no ingresara todavia prision fiscal renuncia pedirlo momento
 gracias todUSUARIO mensajes apoyo cometi error enriquecen persecucion acoso
 parte pido perdon comportamiento aunque razon nunca justificable buenas tardes
 inversion defensa vuelve crecer
 segun europa press entrevista camps telva gran peticion empleo rajoy
 hace horas policia francesa mantiene cercado merah pase pase asi actua quiere capturar alguien vivo
 programa no aparecen vacaciones gratis amas casa viviendas gratis si ofrecemos pacto empleo
 censo actitud nazi aunque votos hitler aunque ss anunciado no pegar tiros
 metieron miedo agricultores per garantizado millones euros destinados per andalucia
 ja jart nunca pense diria no hago pensar ropa llevaras dia estreno edad
 retuitear competencia parece utopia medios espanoles comprobado muchas ocasiones iredes
 bien celebrar dia mundial agua urge dia mundial grifo no derrochar litros cuesta muchas gotas
 hoy muerte asesino tolousse ley transparencia manana aprueba gobierno
 pregunto si tipo coloca cartel amarillo peligro suelo deslizante no cae llegar centro charco
 veo tortilla patatas provoca grandes debates dire gusta cuajada huevo crudo dentro no ancha
 acabo hacerme suscriptor mongolia nueva revista satirica dara hablar
 toxo encima derecho trabajar prevalece derecho huelga comunistas socialistas tw explican
 marea azul invade espana aqui blanca verde
 nino avatar listo despierto adulto hoy pone hablaba z adioz
 politica fiscal gobierno ignacio juan
 sabina anima participar canto huelga madre serrat
 alguien visto borde abismo recomendable olvidar
 mucha tranquilidad populares andaluces circulo rajoy no preven llegue genova
 analizar participacion no comparar almeria sevilla si no dentro cada provincia determinados municipios
 ahora concentradas portal iglesia elorrio respaldar asesinos eta gracias dios cada vez menos
 ii cuarto buen lagunaro vuelto meter defensa madrid patetica aun puede ganar falta actitud
 andalucia historicamente tasas participacion altas asturias bajas pais hoy desploma
 guerra encuestas canal sur no da mayoria absoluta pp si
 no dice datos van favorables sondeo ipsos canal sur
 tarde no podido pasarme barrio tuitero sigo aqui esperamos
 moncloa apuesta escanos deben tener primeras papeletas escrutadas no noto euforia
 socialista pata negra despues fin semana mano mano chofer guerrero sonado andalucia
 erragate sale gratis gana rubalcaba chacon
 andalucia asturias frenan pp sube iu ver si psoe entiende voto critico urgencia izquierda sensata ideas
 buenos dias comenzamos semana politica clave resaca foto obama huelga general presupuestos
 manana prometo bueno no reirme cono hago entonces dios sinvivir
 festival malaga baja gasto reducir algunas actividades
 csif felicita solo congelado gob cat molesto x quedarse solo comentamos
 liberar otegui contara dice pasillos congreso
 rubalcaba denuncia quelas mujeres danadas recortes considera prioritaria igualdad deberia mandar plan valderas
 viernes conoceremos cifras huelga nuevos presupuestos ver si primeras modifican segundas
 monti primer ministro italia dice crisis zona euro casi terminado
 casualidades vida lady gaga duquesa alba van cumpleanos
 supremo juzga otegui repasamos apoyado liberacion
 cuenta podemos afirmar modo categorico rubor alguno manana no vamos hacer huelga
 preguntais manana solo emitiran tve telediarios servicios minimos pactados direccion sindicatos
 gobierno informara desarrollo huelga general primera comparecencia via interior
 ccoo ugt dicen obras edificacion mayoria sigue huelga efe
 segun ugt huelga cataluna generalizada industria transporte publico efe
 manifiesto psoe huelga
 calle hortaleza comercios echado persiana chinos abiertos
 sindicalismo incivico pp gana andalucia aunque iu impida cambio decir transformacion
 ministra trabajo asegura consumo energetico mayor dos convocatorias huelga previas
 gracias si pasado dias sequia carga electricidad via
 tc solo estima presos eta parot casi rechazados aun queda revisar tantos
 dicen sindicalistas estan anticuados mitad rodean toxo mendez estan tuiteando
 anacronismo decadencia huelgas generales via gracias
 importante manana tras huelga capaces cada responsabilidad acertar preocupa nivel
 buenos dias coincido papa criticar encerrandose verdad intentan imponerla resto aun insultos onda
 brics alzan voz nuevo post blog ojo parpado
 gran expectacion moncloa esperando recortes cmin
 pge vicepresidenta va preparando terreno situacion limite si sido decisiones diferentes
 carta lupa mashh noesmenuparaviejos
 gobierno izdas bajo impuestos grandes empresas gobierno dchas vuelve subir mundo reves
 justicia avala prohibicion delegada gobierno madrid prohibir marcha atea jueves santo
 bdias hoy tocado madrugar carta manana provocadora espero guste parece primer presupuesto rajoy
 puede discrepar solido washington monthly we can live with nuclear iran
 consolida empresa supera objetivos bate competencia reconocimiento ninguneo miseria administrar no va irse sg
 rajoy podria haber hecho mismo gravamen ciento apoyo si ademas enviara fiscal
 abrazo todas hermandades queden hacer estacion penitencia nazarenos costaleros
 lagrimas favores cofradiasmlg malaga calle martinez
 leoo estropeado echaba menos
 hace gobierno trabaja modificacion c penal equiparar violencia antisistema callejera ligada terrorismo
 buenos dias amigos direccion mallorca dar ultimos retoques sorpresita dale duro
 bdias si formarais parte ejecutiva pp diriais hoy rajoy balance dias
 hoy cumplen anos muerte juanito genio juanitosiemprepresente rt
 magnate eurovegas adelson aprecia politicas esperanza aguirre tal paraiso fiscal infierno social laboral
 noticias penal ultima semana decidido actos vandalismo incendios galicia actos terroristas
 cayo lara iu critican presupuestos politicas pp apoyan extremadura varios municipios carguitos
 hotel menudo programa tension ultimo momento suena hueco nota aqui no queda nadie
 millon ninos riesgo d desnutricion moriran intentamos evitarlo sumate campana sahelnow
 homenaje apm socio mingote hoy dejado
 tras fallo supremo ayto madrid no puede exigir ciudadanos paguen tasa vados
 pagina cuento lesion recuperacion
 eelecciones venezuela octubre estrecho margen chavez caprile quedan varios meses inciertos
 va comenzar quo vadis pelicula solo apta espectadores fondo resto si aguantan dos primeras horas marca notable
 ijueves harvard charlas buen numero entrevistas interesantisimas nye rodrick haussman mundo problemas defensa espana
 si llueve ver no pasa si llueve cae agua no fuego hno mayor cristo expiracion
 orihuela demonio procesion
 buen domingo pascua espero guste balcon tigrekan gusta hoy acaba fin escarnio orbyt
 partidazo pesar madrid tocara sufrir
 iberia cancela hoy vuelos x huelga pilotos protestan x creacion iberia express programado paros lunes viernes julio
 programa reformas espectacular no recortes espectaculares acompanen espana alemania asi no salimos
 gobierno reacciona intervencion rajoy abierto miercoles xra explicar recortes diputados pp
 guindos outsider gobierno
 tranquilos mal pongan cosas seguro viene pepe arregla dos patas
 metia miedo reformas pp encontro pais solvente ycon bienestar social
 ojala anda reconoce mariano rajoy tan callado esperando entrevistes
 infanta elena no padre reina froilan encuentra bien ninos siempre pasa
